朴初瓏😍入一入來

做乜野晨早流流開火攻擊日本G

失戀？

你就g

反隊長必須死

失戀？有無可能呀 佢有拍過拖咩

可能被waiwai飛咗

初瓏好正呀

A0都要俾你地笑

俾人偷AC

日本的都是g

其實隊長係正，不過同恩地比就差得遠

恩地把口夠含5碌黑撚=.=